訓左無睇, 美國射死個恐怖份子有幾十個城市示威, 家下伊朗射左個客機落黎又有幾多城市示威？

下？唔係美國射冇得賠，沒事兒，沒事兒

侵侵好蝦啲呀嘛 又唔係自己條命fucking care咩
No war no war 不過你試下捉個左膠團體去做性奴呀？
即刻就請個顧傭兵去殺人 然後拍埋戲當自己英雄呀

侵侵正仆街，殺咗恐怖分子竟然唔道歉

你唔搞人
人地點會射架機？定係你叫軍隊偷射屈落人地度？

杜魯多 默克爾： 沒事兒